{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157790?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 해리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 人数を超過する場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否されたり、払い戻しができない場合もあります。 つまり、ペット同伴可能なペンション以外はペットと一緒に入室できません。 当宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 その他にもペンションの前には渓谷があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。人数を超過する場合は別途費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合、宿泊施設によっては入室を拒否されたり、払い戻しができない場合もあります。ペット同伴可能なペンション以外ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌を高らかに歌うことはできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 579
    }
}